林奠戴口罩，如果民主派放棄蒙面法違憲？？

如果即時決定放棄個蒙面法appeal, 比條例即時通過番，藍絲帶會唔會暴動

鳩少陣，個龍門任佢擺架。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

勇武一出動 即封高鐵！！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行